［突發］黃大仙屌狗走

街坊好波！

每次義士失勢，街坊就可以落黎幫拖！

黃大仙街坊好波！

黃大仙一早有狗部署
疑似中伏

圍魏救趙!
圍魏救趙!

好波

竟然硬9左，犀利

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

一野就出到100個以上防暴

推

we connect街坊

放人放人！

冇裝行人跑屌狗大隊

你估黃大仙係元朗咩
走啦 黑警

頭先有對住啲街坊扯旗亂衝製造混亂架，點知啲街坊企哂喺度無亂跑先無符咋。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

本身有緊急plan
針對黑社會
只係對示威者可以大派用場

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

想睇片

會唔會行得太耐
去到都比人圍返轉頭

阿叔好波，真係背心踢拖就𨳒柒班狗